飲starbucks次撚次都係咁

買完比完錢之後

個收銀會問你點稱呼

之後你答佢 例如chris

佢一係就寫錯 一係就唔識串

最後你要串返比佢聽

不如唔好問啦 你話要分邊杯打邊個 有單可以對

屌！

：唔好再問點稱呼

： 每次都串返比佢聽

Show Blocked User - Stephy

Starbucks職員？

公司規定特登串錯

扮晒friend，香港行唔通

唔該快快手手比杯咖啡我仲好

就咁寫個名無乜意思
唔會覺得特別warm

有啲職員手字寫得好核突

5次得1次串啱

你好，我叫pacific coffee

唔係starbuck特色咩？

樓主真膠定假膠？

係銷售手法黎

咁唔該專業啲 唔好下下都食錯/唔識串

寫

會員會自動有名

廿八座大王

勁7
問我姓咩我話姓鄧
到叫名 叫郭生

屌佢老味 奶變哂水

有次我晨咁早去starbucks
佢地開左門但係仲準備緊
之後等左好耐先比到杯野我
佢最後送左2個包比我

中文囉咁

楚中天

我叫sky

次次講完個名比佢聽佢最後都係就咁叫先生拎得啦

銷售手法黎架
佢想你po上社交網絡

外國starbucks都係咁 突登㗎

諗起幾年前有個叫 Virginia 既女仔俾班人串錯左做 Vagina

外國買未試過有人串錯

yes

真名叫John，未試過出事

你諗下做starbuck嘅人
平均係咩學歴水平... 體諒下啦

男定女

中5

最衰係個App, 低能設計次次用唔到！

去親都冇問 係咪間鋪旺先會問

中文名得唔得

我都係鳩up 個阿john peter , 廢事佢唔識串咁柒

Name? all right,listen carefully

my name is Adolph Blaine Charles David Earl Frederick Gerald Hubert Irvin John Kenneth Lloyd Martin Nero Oliver Paul Quincy Randolph Sherman Thomas Uncas Victor William Xerxes Yancy Zeus Wolfe­schlegelstein­hausenberger­dorffvoraltern­waren­gewissenhaft­schaferswessen­schafewaren­wohlgepflege­und­sorgfaltigkeit­beschutzen­von­angreifen­durch­ihrraubgierigfeinde­welche­voraltern­zwolftausend­jahres­vorandieerscheinen­wander­ersteer­dem­enschderraumschiff­gebrauchlicht­als­sein­ursprung­von­kraftgestart­sein­lange­fahrt­hinzwischen­sternartigraum­auf­der­suchenach­diestern­welche­gehabt­bewohnbar­planeten­kreise­drehen­sich­und­wohin­der­neurasse­von­verstandigmen­schlichkeit­konnte­fortplanzen­und­sicher­freuen­anlebens­langlich­freude­und­ruhe­mit­nicht­ein­furcht­vor­angreifen­von­anderer­intelligent­geschopfs­von­hinzwischen­sternartigraum, Senior

無人問過我叫咩名

英文咁撚渣唔好做Starbucks吖嘛

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Ossas

樓上班仆街拎錯人地杯野飲仲好意思講

我叫阿俊

依家啲人名係印喺張紙度痴上去

試過幾次會畫埋d 心心 公仔

不能同意更多

利申: 員工

下次玩吓先

我英文名叫dick 次次都比佢話我性騷擾

You can call me tonight

上次買件cake 堂食都要問我咩名
心諗你可以寫係邊

I am spatacus

我叫toshiya

有冇人知 咩情況下啲員工會畫個笑哈哈係個杯到？

跟住成班友想搶我部野

靚仔先會

call me 689
會唔會比人加料

次次問名 我都係比姓 再串埋比佢聽

會響全朵

我叫關炳文

[Starbucks職員寫寫寫]

個炳字有火字邊

間唔中都會買 但我從來冇比人問過

Simplynailogical

點解無人問我叫咩名？

講中文lo而加寫中文好失禮咩

莫名點中我笑點笑到停唔到
個[Starbucks職員寫寫寫] 係想點

有次個staff係杯嘢到寫完名 問我點串 串完畀佢都係寫錯 仲要再寫you is so sweet

少年，經理上個禮拜落多左五底包。

上次佢問完我個名點串
我答返佢是但啦你哋都係亂串嘅啫

字母哥
Giannis Antetokoummpo

未試過問我叫乜名

d中坑好受呢套架

我都唔撚想知啲客叫咩名
鬼叫啲客發雞盲又唔撚聽call drink

個朋友叫Virginia俾人寫咗vagina

我買親都冇試過比人問名喎
係咪.....太毒

好多同事都係大學生 我自愧不如

+1

我未試過比人問

以前通常行埋去就知我飲乜

快撚d俾我啦乜名關你撚事

屌 諗起都嬲嬲地

笑到仆街..

同佢講我叫Aleksandr III Aleksandrovich

點讀

次次佢隊杯野出黎都唔知佢up乜鳩
杯野個名又聽唔到人名又聽唔到
唔知以為佢唸緊咒語

幻想到個情景好撚好笑

我都唔識

同佢講Schweinsteiger 寫都冇寫

撚唔知咩柒頭 問題係香港班人冇料唔識串同寫錯丫嘛
屌你老母你唔好衝出嚟柒啦憨鳩仔

唔係話得登寫錯既咩

點解無比人問過

食撚左火藥 又要批鬥香港

批乜撚野鬥 事實係香港冇料扮四條 講撚錯你?

寫錯個名杯野會難飲D?

俾我就寫小豬喇

店員：先生，點稱呼？
我：神仙B

特登寫錯係營銷策略黎架
寫啱你個名唔會注意但寫錯就好明顯
外國有啲係會寫到錯得好誇張 就係想博人放上ig Snapchat

從來冇職員問我點稱呼

話緊你好唔好飲咩？
講緊識唔識寫啊柒頭
想講好唔好飲出去開多個po啦
憨鳩仔

有次串埋俾佢聽都寫錯, 我已經分唔到係"佢英文太差"定還是"佢根本WFC"

冷門少少嘅名就成碌葛咁呆喺度
做咩啫你

利申：係喺hk冷門 唔係zero sky嗰啲

屌你攞錯左郭生嗰杯咋下話

其實人地都係跟instructions做野啫
你估佢屎忽痕得閒幫你寫咩

通常講個姓就算，但又會問Lee 定Li

其實彈單又有號碼，讀號碼唔係最有效率咩？係要懶高級咁講英文，又以為個個都識聽

我叫水族師

係個杯度畫：）到底係咩意思

唔知點解有時答完咩名之後，睇返個杯都係得個哈哈笑

冇比人問過

特登寫錯 比機會你打卡都唔明

識寫又好唔識寫又好扮寫錯又好真係寫錯又好
唔明你發脾氣左屌右屌會有咩好處

我叫abc

未問過我嘅點解

我都係

之前有新聞報過係特登寫錯

太撚同意

咪撚憨鳩啦
冇好處唔屌得?
你覺得熱都會話今日好熱啦
講完會冇咁熱?
啫係冇好處講完出嚟要俾你問?
仲有 關你撚事啦 理虧就轉話題
個龍門上到太空喇鳩柒

店員識唔識寫個名根本唔重要 我就無飲過starbucks

但睇返上面d回覆好似寫錯名係常規
有會員（其實你第一次quote果個唔係我）提出店員可能特登寫錯姐 你就嬲撚到人地殺你全家咁

就算真係寫錯你都唔洗咁呀 一個咁無聊既話題你都傾到起哂鋼睇黎你都好壓抑下

上面有巴打話外國好少串錯
我個名 10次都唔知有冇1次會串啱

畫心心代表咩

有fd做緊
話靚仔/靚女先會問
其他就慳返啖氣

同過肥矮tb fd前後腳咁買
問佢唔問我

利申:樣子中上

樣子中上都柒過肥矮tb

不過都撞過新手連我個姓都可以抄錯
佢唔知surname擺係最後
抄左中間果個字當係姓

Virgin

難聽d講
改得呢個名就預左有唔熟既fd笑鳩佢

如果有幾條友同名嘅一齊買野飲會點，點知邊杯係邊個

Sorry 啊, Stephen

得閒心情好咪畫，
繁忙時段有需要包起都會mark個額外記號

返早得閒嘅時候會畫定幾個杯
一幅畫係個人仔飲咖啡
再have a nice day /enjoy your coffee
但其實好多人見唔到...

係泰國見過個靚女staff
樣靚聲嗲笑得甜
嗌一嗌你個名 賓周都損

正解

唔怪得我之前係英國條友特登寫左 之後仲笑笑口過黎同我吹水
利申：巴非基

大佬呀
我都唔想問
但公司規定
搵食姐

如果劃左好多個心心即係點解

條友都痴線
第一 批鬥香港？ 乜撚野叫批鬥呀 唔該你去睇下文革片先講
而且香港人有野做錯做得唔好唔講得？ 咪咁盲撐啦on99
第二 係網上特別高登連登不嬲係咁直接表達 唔發得脾氣？

上次去Istanbul間starbucks 個店員聽錯我個名做Diana 我係男仔
個店員叫左幾次Diana caramel macchiato 都無人應
最後我先醒覺

未飲starfucks啦
一間黑心公司

就算寫岩又點，沖果個都唔識讀

所以我每次去都帶埋個易拉架 上面有我個名 買之前都拉落黎俾佢睇先

不過佢每次都會再問我係咪叫呀fish

咁樣係咩意思

毒撚指數1

巴打叫hay hay

我叫 ABC , 包唔撞名 + 識串

鬼唔知

學歷水平就算啦，而家D港女鐘意作D奇怪名，特別名，顯得自己高尚D，與眾不同

根本係個 policy 有問題，有單就算啦，又唔係真係忙到咁，唔識客人個名，要個客逐個字串真心老尷！

即係想你今晚等佢收工

不如是但9up個名
My name is bond

不嬲都9up個少人用既名架啦

下次講我叫 angel b

點解次次都冇人問我叫咩名

下次答依個名

係 先生唔好意思 er..點稱呼？

其實各位只要答我哋你貴姓就得
原意真係方便大家拎飲品同盡記得啲熟客。
但係當愈嚟愈多奇怪名同愈嚟愈多高層嘅壓力，就算我哋唔識串都要被迫問點串。
我都知咁樣當街串出嚟係好突兀，唯有係直接問先生小姐貴姓，希望咁樣無咁奇怪。
至於li點同lee嘅問題，係因為有人屌過明明係lee做咩嘢會變成li？所以我哋前線都好小心
唔叫單no嘅問題，好似話係叫no就好似大家樂大快活咁，無咁好睇喎

各位巴絲，有陣時唔喺我哋想做，係公司政策要我哋咁做。做前線嘅除左迎合，就係諗方法等大家可以客易啲接受所謂嘅迎客政策。

好唔好做

唔好做
喺有班好同事先繼續做

唔旺先問
間舖旺無時間寫

你一定係靚女/靚仔

Same

咁我下次答個姓啦